寶礦力個公關聽講比人炒左

唔知有冇人講過, 但有朋友識寶礦力果邊做緊既人話公關比人炒左
請fact check
如果係真既話, 即係太過煲大唔落TVB廣告既品牌係有機會導致其他反效果架. 因為PR圈子相對算細, 希望如果有人識佢既話會請佢, 因為咁冇左份工好慘
唔好大推, 呢期應該星期六日光復上熱門, 只係想知件事係咪真, 希望有巴絲答

唔好見吉野家咁做 就等於可以亂講